新手一問，牛熊證停牌有冇辦法拎返啲錢

前排買咗隻牛證 59040
琴日唔知點解突然停牌
後尾查返先知道原來跌到收回價就會停牌

想問下佢有冇類似復牌機制嘅嘢架
因為買咗二萬幾蚊
係辛辛苦苦返part time 賺返黎
唔想咁就無咗俾錢

冇做過功課先買牛熊? 打咗靶就冇返生架喇

屌您老母咁on9咪撚玩啦

無

part time 要轉 full time 了

積下口德啦

乜都唔識就買抵死

交學費都抵嘅

辛辛苦苦都唔買正股？

19 fresh grad 有兩個offer, 點揀好

一直都冇FT做?

好似有 建議你親身去證監問下

好老實咁講句，啲錢唔會返來架啦

同卷商講自己學生 第一次玩
寫封求情信
可以退番一半

你驚自己唔識寫 可以draft完up上黎
呢度好多巴打好好人會幫你睇下有無問題

去證監會有申請按格
填好哂入返落個箱度就可以退回

二萬幾蚊買正股算啦

高盛 係度嗎

有架，遲吓月結有，會退返幾十俾你當補償

有冇復活機制的

咩都唔知你都掂

本來想做full time trader 賺錢
點知

你以為打機有得continue？

CLS
岩岩先係牛市初期呀
狗盛

人死不能復生，睇開啲啦

乜柒都唔識仲想做全職炒家
聽破產啦

？？？

😧😧😧

有，科學家仲研究 你去冷凍公司買位雪住先

認真：打左靶就玩撚完架啦

係咪叫我

屌你老母係咪戇撚柒鳩？

憑實力打靶
做咩要還

屌以為係10 年前自己留言

打比林奠辦公室電話就可以拎返D錢

無理由會收回
你攞日假上街遊行 make noise
要求證監介入

假膠

升返上收回價 會唔會復牌架
個收回價係 29150

報狗話寵物失蹤就得

莫非閣下就係巴郡既基金經理

希望你係蝦腸啦 雖然唔似

你將佢實體化 買左隻牛 俾人拉左去屠房打靶 仲點翻生?

張證邊間公司家？
我返間公司到話貨不對版，要佢退錢

有, 等佢復牌. 快既3 5 7個月, 慢既3 5 7年. 復到牌就SS

唔該唔好開唔關47人事嘅po 謝謝

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

個名叫恒指瑞信

真心定假膠

拎返晒就唔得既
但投降可以輸一半only

善心人

邊間卷商
踩上門問啦
通常都比返你

有，再買過

會復牌架
不過變左第二樣野
當年我識人買 16324 輸晒本金嬴左經驗
但個時係 2840 黃金 etf ，而家變左太科 call

去屠房搵返隻牛

用成兩萬幾蚊去學牛熊證點玩 佩服佩服

有架，你買邊間券商？
打電話去同佢講你買錯咗，講返個交易時間數量
同埋退款理由，再比埋個銀行戶口號碼佢
佢會覆你話

屌你老母你都戇撚鳩

冇

係要複活返隻死咗嘅牛

有，但要等到4月先有得復活。

咁多人信呢條假膠, 好撚假喎

乜柒都唔識走去買

打耙都唔識就咪撚買牛熊啦

認真答你啦.

孖盡佢反手買熊, 趺到20000點可財自

牛熊係十幾年前既product...
Btw, 終於明白點解見頂

牛熊證唔係股票 鳩少陣 呢2萬幾抵比啦學到野

再入錢買270牛復活

冇
等佢計價有冇渣剩

痴線
咁同問張子強有冇得番生有咩分別
功課又唔做咩撚都唔識
叫你買牛熊果條友都應該打靶

有違52兄平時作風

打去牛熊部問人食左早餐未

真：抵你死

假：走開啦假膠

再入錢咪有

冇做過功課就玩牛熊, 同賭錢一樣架乍, 你咪呀你
仲要記得唔L好借錢呀
乖乖地踏踏實實番工, 買正股先啦
唔想再見到果啲借10萬就要死嘅po喇

整埋鋸扒啦，仲會係到吽吽叫咩

其實拎唔返係咩意思？
要升返到嗰個價先可以沽出
定會歸0

利申： 冇玩高風險野 亦都太複雜 股市SH必勝

冇圖

打靶未跌穿行使價會有剩餘價值，兩三個交易日後會還返比你

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
熊證的剩餘價值為﹕
（行使價－結算價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。[/size=1]

比條算式你參考下

同我扑野就有得拎返錢

未跌穿行使價仲有少少錢嘅

玩膠玩得多就唔好笑

難返真假 覆完都覺得自己on9

膠到呢

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

係隻牛面前煎牛扒係咪唔太尊重?

你打完把之後
睇有冇再穿29050黎定有冇殘值
上午打就計當日全日
下午打就計埋第二日上午

打左就係打左
之後升上4萬都唔會復活

唔繼續玩點樣輸多D

有
今日點解跌幾百點唔買返

去街市搵返Ｄ牛肉牛肝牛肺想砌返佢

on99

當交下學費喇 唔知頭唔知路學人買牛熊證

(29050-29236.79)/12000
-0.156
咁即係點

應該就有少少剩
不過條友都9up嫁la
係你咁認真

買第二隻拎返

哩啲要打去證券商問吓，佢或者會俾你換嘢。

睇下你好唔好彩，通常可以換另一隻牛熊，好彩可以換正股添

冇曬

牛死牛還在，下隻更可愛

Rip

Full time炒股啦

上咗熱門
樓主抵返條數

有錢收

恒指牛證59040 剩餘價值
= (相關資產結算價-行使價)/兌換比率
= (29102.1 - 29050) / 12,000
= 0.0043

好似未去到行使價嘅話 可以收返少少錢？

去中環交易所填表格，到時會有人打比你退錢

利申: 試過

試過，真係work.樓豬可以試下

我儲齊口德印花啦，借問聲巴打，換領處係邊

屌做咩提佢...

有名你叫 收回價

兩萬蚊咁少咪當交學費

仲有個行駛價

唔撚駛再計, 轉行出黎做啦

打靶仔

錯重點
1啖一萬蚊 10啖咪已經十萬
點解仲要陪過夜

無你呢啲人翻工做勞隸 呢個世界點行呀

有可能有剩餘價值

牛熊打靶都唔識
你都係月供2800罷啦

跌到回收價就無，未跌到回收價都試過停牌唔俾你玩
證監所

我無炒股都知牛熊打靶係total loss
你都係腳踏實地罷啦

大戶玩哂
你都係再入錢算

0分重作

未穿行使價就係
穿左就渣到無

笑到傻

可以拎返

不如你去葡京問下賭輸左可唔可以拎番D錢

停牌誤導左你 其實係死左咁解

果啲唔係叫停牌, 係打左靶.....

準備上01啦樓主

搭單問埋，SH到停咗牌都唔知
依家點算

睇我#130
仲慘過你
個莊停牌唔賠錢

穿咗

啱啦 依家可以返工對沖

唔做功課玩正股都算 你走去玩牛熊
都唔知話唔話你抵死好

都2021啦，出po無圖就抵輸

交完學費 學完野 想退款 ?
緊係得喇仲問

去消費者委員會度投訴俾人誤導

放心，有內幕消息，公怖後會爆升

有，去打折

假膠咪撚覆呢個post
一陣蘋果新假期01又入黎抄post

You are not alone 巴打
之前個friend話幫我買窩輪
佢又係話打左靶冇晒

有賭未為輸 入錢去買另一隻拎返

靜啦

我想一年賺100%
點知而家冇咗100%

學生股生

2萬幾蚊學費算抵架啦

慘

覆

牛熊一日都100%到啦

R
N
類
牛
熊
證
go
to
google

唔好禁對佢啦，已經好慘

雙刀cut牛熊

可能有剩餘價值退返，十年八年前試過買完d指數證（好似七萬幾蚊倉），然後即晚去左日本；第二朝開市就打左靶，睇record 幾份野夾埋有2300唔知乜鳩過返俾我。

你係咪玩膠 乜真係有人會蠢撚到咁？？你當交智商稅算啦個個人都醒到喺股場風生水起嘅話 世界會玩撚完㗎

樓主真係勁，拎兩萬買啲唔識既嘢

你仲有冇錢？ 而家買熊啦

賭大細，賺贏咗就上黎笑鳩正股撚。
賺輸咗，我真心好撚心涼。

牛熊證去到某個價會打靶，但有機會有少少渣淨

復活機制

真，好似以前地鐵比人捉咁有一次機會

笑到我

倉都冇貼 吹咩都得

唔識加密？

當交學費

殺左點返生

近排真係好多人扮假膠輸錢

呀 又會有條例投降輸一半咁搞笑既

有條屍俾返你嘅，如果你好彩

....

樓主假膠嗎

再入多次錢搏復活

去搵愛協幫手搵返隻牛啦

我交左兩千幾蚊學貴

兩萬蚊學費，你學識一樣嘢，牛熊證過左收回價就渣都冇得淨。抵啦！ 人地俾幾皮嘢上堂都學唔到！

圖都無張

正式踏入返工對沖行列

有 收市唔穿行使價可以拎返啲餅碎

先唔當你假膠，點解你唔知咩黎都會all in，希望你交完學費之後再買投資標的會睇清楚係咩野，有咩risk啦

佢想拎返啲錢咋 今日收市回返上去咪有幾蚊袋返

玩法都唔知叫自己全職trader
做乜鬼pt 去打份牛工啦 晒時間
每次見到呢d post都忍唔住留言恥笑

點解假膠都可以咁多人覆?
係咪覺得睇住人輸錢就好開心

得返2千零蚊 有咩正股推介
想快啲翻身

班真心膠自己輸得多，見到假膠扮輸錢
個心都安樂d掛
樓豬真係佛心

假膠啦100%

假膠定點
分唔到

屌講出嚟個個知啲券商會退左個policy
咪撚係度講OK？

蝦腸 屌你老母

2000不如去食餐好的，去返工對沖啦。

賭場日日都開，財不入急門

唔貼倉點幫你

收回價同行使價唔同，收回價是強制停止買賣（即殺左），但殺唔一定一個仙都冇，睇當日最低果個價位低唔低得過行使價。不過結算係計當日最低果個價位⋯⋯之後點回升都唔關你事⋯⋯所以通常最多都係攞番少少手續費，回本就唔駛諗嫁喇

你下次記住了解下先好再買嘢，特別若玩衍生工具⋯⋯ 否則輸死你呀。

打完靶再升返

小朋友 做好功課先買野啦
唔好以為世界錢係咁易賺啦

雖然都輸緊錢
但係睇到樓主咁撚可愛真係令我開心返唔少